【失婚欠債翻身變闊太】Race冇錢交租到住過億大屋 千萬搞賣樓App：我唔係晒命

婚姻失敗？唔使驚！

欠落屋企幾十萬？都有機會翻身嘅。

唔信你睇下2R嘅細妹Race黃婉佩！

她現已下嫁新加坡富商David Loh，住過億大屋，育有寶貝女好幸福。初初同老公一齊，對方已經搵夠半退休，兩個坐私人飛機周圍旅行。玩足一年之後，Race話：「我唔係晒命，日日使錢邊個唔識？但做人要有意義。」於是她跟妹妹和友人豪擲過千萬搞賣樓App，真係非一般「勵志」。

生得靚已經屈咗機

your face you fate

好勵志

有樣有身材, 女人嫁過幾多次都唔係問題

個樣唔撚同左

如果AV女優唔係喺日本 應該大把人埋單

唔係向佐條女？

得我一個覺得佢好撚樣衰

佢家姐就靚